飲食台三大畜牲:老娘 關羽雲長 老衲

樓主老母做雞
樓主係叉燒係垃圾

Show Blocked User - 細路祥

𨳒你老母！老娘不知幾好，其餘2個話係畜牲，我無意見

大陸西老娘day 1屌紅登 成個英雌咁

轉個頭同洪非凡麻鬼kilogram三大五毛做台戲然後回流紅登

聲稱怕回流紅登會比連登仔批鬥
唔係畜生係乜

煮野食就煮野食啦
Day1走上來呃反紅登光環
現家扮慘情回流紅登

你老母做雞所以令你心理投射到全世界的老母都是雞?

琴晚先幫襯完你老母
我一路啪一路問佢點解要生舊弱智叉燒出嚟
一條蕉塞落佢屎眼度 再同佢講
你個仆街仔好撚不孝呀 你含撚如苦做雞養大佢
點知佢有飛有翼有正常人唔做要做叉燒

我代你老母屌撚醒你呀
唔好再做叉燒喇 做返個正常人喇 好嘛？
唔好再有咁多無撚柒謂既猜測喇
你老母做雞係事實 唔到你唔順唔到你唔認呀

我明白你因為你既童年同背景太不堪令你好難受要打篇ff文發洩…

唔好鬱埋鬱埋啦
明白你媽咁辛苦你Dse得0分係好對佢唔住

你唔好將你既經歷套用係他人身上喇
改變唔到你老母做雞既事實
雖然你只係得返呢個辦法可以反擊

陰公豬 樓主連畜生都不如
叉燒祥

Block左我又推到我舊post?